放針佬真係行得太前

對比起恐襲嚟講
吉下屎忽罰錢都覺得過份咗

@N_XXXX

遲下解放軍落嚟其實放路由器同炸菜都無咩大不了

世清仲前 一早知要以武易暴

世清 BE WATER始祖

牠evaporate

手套狗 = 物資站金主

少上波台 請問講緊邊個

個名同你有D似但不是你

會員編號8968

259

杜c

n_bartender最叻整雞尾酒

我放炸猛可以話係老少咸宜

幾時都啱洗

觀塘區針灸醫師

賓科

你以前迷Angela
水洗都唔清

angela系正

會員#3204圖書館革命走得太前

who

我無後悔過迷Angela

波亞

因為你系沙勇新